一萬蚊要點使：一支AK$2500,M4A1$3100

避彈衣$1000
菠蘿：$400
加埋5千有找

US DOLLAR

b42 <><><><><><><><>

你秒左樓主 只係買到把黑星仔 連幾排彈

樓主

黑星700蚊
利申講緊玩具槍

200萬x1萬，成個軍火庫都買到返嚟啦

Fbifbi

B46 b82 b83 b84 <<<<<<